請問有乜版規要守？

想問，點先會 bad account?